屌你老母垃圾ACER電腦真係激撚鳩死我

Acer aspire v15 nitro手提電腦, 買入價around 1萬, 唔記得實數
仆你個街用撚左半年, 你冇睇錯 係半年渣, 出現以下問題:
1. keyboard完全壞左冇反應 (肯定冇濕水冇碰撞)
2. 聲音成日出現卡卡聲
3. 用用下會疾到卡住左咁 連打字都會卡, 基本上打機既話 打打下會卡畫面 然後當順返你會發現自己已經死撚左, 你只能夠係咁爆粗
4. 有時會無撚啦啦自動熄機
5. 有時睡眠開返會死機 一定要重開
6. 成日無啦啦斷wifi (test過其他電腦冇呢個問題, 唔關網事)

可以肯定既係:
1. 電腦100%冇病毒
2. 買完到而家淨係裝過幾個軟件, 都係chrome itunes onlinegame果d正路野
3. 冇入水冇損毀

總之acer係我用撚過最垃圾既電腦牌子, 有部hp用撚左4年 問題仲少過呢部半年既acer

半年 無保養？

acer又易壞 asus 又易壞
到底2018 有咩手提電腦係可以用長過2年

舊年係森林買部GAMING LAPTOP諗住唔打機果陣挖下礦，點知挖左唔夠一個月燒左底板，寄返去整來回郵費都洩埋。

我部acer用咗4年仲用緊

macbook

我有back to school.都出高登買左部3叔
用左2年都ok。
不過我買中價機，裝左2隻online game玩左2，3個月only 平時多數上下網

hp好野黎，我部用咗4年，今年自已換隻ssd，諗住可以用多3年

得你咁聰明會諗到用laptop挖礦

仲有人用acer

但係好貴.. 好多時都係GAMING LAPTOP 如果萬幾蚊 QC都差就真係唔要得